# Eléments de CI Worpress

Ce repository est cloné par l'image docker de la CI drupal lors de l'exécution de la pipeline.  

/!\ Ce repository est public (pour éviter d'ajouter la public ssh key de chaque projet) : donc AUCUN ELEMENT D'AUTHENTIFICATION NE DOIT ETRE PLACE DANS LE CODE !!!  

Documentation sur les CI bitbucket d'Insign : https://insign-agency.atlassian.net/wiki/spaces/ITTKI/pages/2784165889/Bitbucket+CI+industrialis+e